覺唔覺日本女星（除左麻友）平均高質過韓妹？

日本果d比人個感覺好 gfable

韓妹果d好cool

韓妹又高又有淫腳

全部一樣樣
都唔gfable

公廁feel

g

同意呀

架純豬😘

唔少日本妹都唔矮啦而家

點解要exclude麻友

😘

架純真係正😘

日本完勝韓國

完

bb 識貨👍

ptgfable

除左垃圾車之外好多同路

good👍👍

樓主識波

麻友係世界既頂尖

bomi

同意樓主

老老實實唔係扮清高，的確睇哩啲係會覺得正覺得索，但真係完全唔會心動

agger

手足好波

我個名